有無ching有玩bts world!

Gay佬世界

kpop版gal game

集合時間同地點

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

搵佢地嚟支持反送中啦
話曬都叫 “防彈少年團”
有佢地喺度無有怕

==防彈義和團？

我今日先開始玩
玩到chapter 3
10抽一隻5*都無

風頭火勢
仲講咩明星啊dnlm

利申 bts飯